請問各位知唔知邊度有現成嘅pizza皮買?

如題
搵個百佳惠康都冇， 淨係得啲急凍pizza

有喺某啲百佳見過，但要睇區域同果間鋪有無拎果隻貨…唔係話一定大間就有
好耐之前喺圓方果間360都見過...多數見到都係黑色扁盒一盒兩片果款
如果唔係咩特別情況要用現成皮嘅話，其實不如自己整，材料同做法都好簡單

其實係咪乾烤母， 當整麵包咁整？

可唔可以用自發粉pancake咁整

簡易版嘅話，落即用高筋粉 即用酵母 糖 鹽 同水就可以，另外仲要有橄欖油，唔使咩技巧
我自己都寫過食譜拍過片
唔介意可以睇下

上網有見過唔落酵母嘅版本，但係試過都係用酵母做果啲好食啲

高筋粉 唔係即用高筋粉打錯咗

超市有pizza粉賣，買過放落面包機整面粉團，好方便

首先你要有一部麵包機……

自己搓都得架，冇分別

係咪呢啲咁？

Pizza Hut pizza box,走所有料

類似，上次係吉之島買，放係面粉果格度，包裝同普通面粉果d差唔多，不過多個pizza 字樣

我次次都係自己溝，整咗好多次先見得人夠膽寫出嚟
吖又係喎，有現成家嘛 下次試下先

唔該曬咁巴打

想問下巴打個蒸氣焗爐係咪真係幾好用，有睇你開箱文，明白有必要賣下口乖，但想知實程掂唔掂

well, 一切如實講 要專登賣口乘果 啲我唔撚接
有啲功能係方便咗嘅，例如發酵呀，上下火呀，上到250度果啲，賣爐我都會揀雙層玻璃門因爐溫會穩定好多
佢爐溫叫準，用過多次都無大問題
不過蒸嘢其實如果係翻熱啲叮叮嘢食例如包咁樣我寧願用電飯煲，因為呢隻爐等佢夠溫度會用多唔時間
同埋佢主要係蒸同焗
而家有其他牌子除咗呢啲功能仲加埋微波呀，水波咁
睇你想要咩功能啦同埋整咩多
如果係新手想置隻焗爐焗下蛋糕果啲未必會考慮買幾千蚊隻爐
幾千蚊買個爐又可能想買個多功能啲嘅
咁囉

City super 囉 鬼佬咁撚懶一定有得賣